[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2930)

hello

帕馬 比人屌到屎忽開花

On9平 屌

慢

咁快開到10.5 又燃賭仔
角細Aa

角大針了

過兒

意甲角大已死

垃圾平cup佢

買左On9平

點解冇過兒圖咖

222222

On9平

On9平 cup閪到

博洛又差d
真係睇你頂得幾耐

食角

高登仔勁到 冇要

唔係1.59

On9平真係針 次次都大船都收皮...

3點國米前 1點場波派唔派到

下半場cup

唉屌，唔撚出聲
次撚次買細，一叫頂細波，就頂撚埋入網

哥登堡畀多粒

場場都係俾人狂禁屌 但又真係場場都唔差

哥登好波 史卓 博洛 哥登繼續上 屌到你地入

博博快撚D入

2c

意甲角大已死 -8

2CCCCCCCCC

唔好頂啦，真接投降輸少啲

好波 on9平

博洛4射4正 超級禁屌

帕fg

3c

同路 上呀

等到足水先封盤 仲要轉埋盤

冇睇之前幾場唔知
呢場想買主fg

博落屌到屎忽噴血啦

禁屌唔入 _ _ _

角大送錢？

咁撚廢都買on9平咩心態

9.5跳到11.5

On9平又禁屌緊

馬會個角盤亂咁開

補返張圖

哥登穩了 準備訓先

有咩玄機

諾高平頹態 唔明邊個會買

角細追得

等下半場cup 比你睇

On9平 半大24

問題角

10分鐘2c 90分鐘？

又9up

1點派完應該買唔到3點國米盤

？

又半4全9

5x30小左條5串1

哥登個場真係呃傻仔 排名又低 連輸開讓半粒

On9好似唔太識反cup

唔要條5*1 咁ON9 多30蚊姐

下半場先啦 有手腳買左半細

剩係入咗$900

睇排名都要睇埋近況嫁

諾高平cup未

瑞超唔係咁簡單

無左條5x1 你中晒唔好喊 慳個30蚊

刷角未

博洛屌到即埸升盤

差一分咋 傻仔

角大24

半大24

角大-8

刷角噎

史卓轟佢呀

跌盤仲驚

大波升水未

意甲比c我 上半場10個快

史卓快手456789

博洛 史卓 哥登 上啊

中晒就得

岩岩計左 條5串1 值2700

哥登

角呢，又唔落底線

角細定大？

你老母有角未牙

角細強心針

仆街馬半客是夢？

支持 買左客主

豬豬咁早啊

想問點睇到？

All in 角細？

細

買咩好

點睇琴日開完鋪曼城即刻反cup

角大又輸

又角細日我自殺

睇個款真係唔似cup到 我估半場0:2 全場0:4

下一隊角都有得買

博洛尼亞帕爾馬-8c
2隊快刷角plz!!!!!!!!

意甲角大補飛算啦

我角大
跟我對家應該上樓

屌佢老母 買親角大都冇角

不了 而家10.5低水 9.5好危

3CCCCCCCCCCCC

3333

意甲挪超開個半主開心下先

33333

屌

博洛禁屌到

馬會比機會大家補飛

意假即場升埋一球 下盤狗撕飛未

3c 刷落去

主刷角機係真

9.5B好撚穩

主隊入未

㩒屌唔入就

買左咩9999

咪撚GEL

咁咪好

奈奈唔係度

博洛尼亞帕爾馬-7c
2隊快刷角plz!!!!!!’

On9平又係俾人入完先認真

唔入升到2球都係無用

咪gel啦 屌你

On9平 針

你利狗....

角大

Hello

想買客飛ng

0:1

角

下盤日

我博快刷啦

又爆

Bing ccccc

大波已死

CCCCCCCCCCCC

dllmcfh

意假落返半一

角大又輕鬆

順返

敏敏仲大

ching係咪反手?

史卓 博洛 哥登上啊 屌你

佢坐我

意假有c未牙

問定先 星期日all-in曼城？
屈仔好似好廢

我跟你尾

博洛屌整唔入針

有無人有博洛手機link

yes

維京屌打

睇多陣哥登先 希望佢半場入多粒

ZHUAFAN APP

意甲快刷

Viking 1:0 onl99

4CCCCCCCCCCC

On9平半大未

角大已死 屌你老母

博洛尼亞帕爾馬-6c
2隊快刷角plz!!!!!!

I search nothing captain

買半大不如買角大

dllm ar

5CCCCCCCCCCCCC

6666666

痴線d角易到

琴日角細日
今日角大日 單跳

9.5 細針了

-5

博洛尼亞帕爾馬-5c
2隊快刷角plz!!!!!

3000

意甲主隊扮禁屌

我分析正確?

我博正氣到

有無人買博洛

no

我

no , go die plz

On9平 快撚d比多兩球啦

開到9.5B 派比我

12.5s 1.98

On9平鳩登堡是但入多2粒開大plz!!

睡超入多粒先睡啦屌

Jump

博ng 低水但中硬

冰角啦

Bologna 0:0 ft

唔買角大就咁撚易
買親都要乞丐咁乞

角球無限大

All in 咗角細點部署好

gel

祝你羊大錢，全過

立即冰角

55 ft 7c ok

Thanks

跳樓

lm

入錢

Lm..

On9平唔入比人入啦

66666

6c

帕緊打死守?

一買10.5S就3連角

支持

博洛尼亞帕爾馬-4c
2隊快刷角plz!!!!

又黎3連角

6CCCCCCCCCCCC

屌你老母... 介左角啲角就返黎

贏撚硬

半場CASH

角大送錢
我博正氣刷角機

係

角細日終於完 好撚感動

兩隊都護級 仲要意甲 呢場角14啦起碼

博落係咪on9 刷刷刷

岩岩咪叫左唔好買角細

仲追唔追？

GOALLLLLLLLL 維京！

琴日英超衝動左
又要抖下

角大黨咪撚gel啦 試咁多次半6全6 半7全7 仲未驚 ？

好想買主fg 但咁低水

諗起阿特射左30腳都唔入

同路

講下我無入

我夠叫你哋唔好賭啦,onl799

今次真gel得 一攻一守

意甲想夾下角玩下
開到14.5就買s

角大gel

Gel你個閪咩

屌你老母挪超琴日到而家一場半大都無

諾高平cup佢老母

買國米角細啦 追乜9

9.5B 14.5S 夾咁多隻

夜少少又接客，1.9m鬼佬，聽佢講好粗

13.5s已入

頂住

主已經係成日開大波都仲00

你買乜

跟你小小

屎特入未
我博入未

奈奈唔係度？

25分鐘6角咁都GEL唔到以後唔賭啦

11.5 S

買左Parma NG

冇買到派錢角大

追大

信念

2.5b

呢場買角細既驗硬腦 14.5都要驗

No goal咁夠膽

角大有幾多掃幾多

買咁大

救命

大撚到

會窮

要左13.5細

琴晚反底第一步 羅馬成功呀

意甲下盤 13.5s
哥登盤

又逼人打j

又係啲冇買就角大 叻仔啊我

Gel gel佢

大到7彩今次

節奏又快

睇唔睇到有咩玄機？

怕閪咩 gel到靚一靚 係角細個注驚少少

條仔前世做左咩好事

一開始想等9.5高水等唔到入左10.5b

On9平入未

做咩又改左名 衰妹認唔到你

聽日m6 68m

有錢收推晒落去

Dllm咪撚再提

意甲下盤好難頂

姦淫擄掠

你支嘢壞咗呀

尋日英超針角 針到傻
夜晚All in 左西維爾 2nd Goal
我愛西維爾

唔會太多C吧11-13

史卓

12。5想上船

On9平半大快手

10.5S有無機會頂到

俾佢地gel 最好有咁大力gel咁大力

帕爾馬呢d on9遲早頂唔住

睡超快撚d開大

Next goal

已經del撚左啲報分app 完場先down返

有 拜狗都半七全七啦 有咩頂唔到

禁屌半粒鐘唔入

好撚多角

咁忍得

拜狗明顯假波 今場意假打真軍feel

史卓 博洛 哥登上啊 屌打對家老母

Boom!

3場波都6c onl79999

On9平入波未

尋日買7場角大 中得一場 屌佢老母

我一入10.5S, 5分鐘就開到14.5

俾人入左

1-1未 好悶

半場都未完就6角喎
利申：冇買

On9平半大先啦

係咪淨係得我地係咁

真係on9先買on9平 diulasing

意甲起碼14c 角細全部驗腦

高登全格丫

唔知國米會唔會角大

上次拜仁下半0c

史卓快入

+1 今朝又見你地唔到 擔心你地

謝雲奴入未

77777

同意

7c未想入角細

On9平半場追唔到和就係咁先

1k注

係得我地唔信邪堅持角大
瀨撚晒野

追即場細追一注好了

on9平追和都難

屌1:1

史卓入未

12。5b想上船

半大

原來依場係臭討同依邊大戰 個邊哥登大船

而我 係買左哥登既

番12點瞓多啲姐不過尋日都正數

個個都買9.5b
我就乜都買唔到 而家追大又唔係

on9平真on9

On9平半大

手足重注左？

12.5b 高水再追 拎返晒琴日既

等半場算

頂實半場唔該

竟然

順手半場開埋2.5啦

屌 全半和

本身諗住只買盤點知又忍唔到手玩即場

意甲個場角盤開始回 我估12c ft

又黎3場和

半6全6

博洛大船??

快入啦又0：0dllm

7c未屌

唔似

角唔敢買了 想入1.5b

dllm 又停c

唔好冰c呀 屌你老母

On9平 反底了

咁 11c?

我都記得但有咁多下半0C咩

12.5企到好硬
等足水小注玩下先

維京2. 5b係咪收硬皮

帕馬難得有得攻又咁撚快俾返波人

高登場波己完 半二全二

9c

全場2-1

9C ft

唔批

2:1/3:1

On9開個半主黎

仲好意思1.57倍

3-1得唔得

意甲個場25,6分鐘5c仲開12.5咁保守 玄機矣

13.5s
12.5s

我指on9平係咁先 唔係我係咁先

真係唔洗擔心 一直禁屌 攻得耐都要回氣啦 佢唔冰一陣你仲驚 2隊都刷得 角大all in

博洛尼亞帕爾馬-4c
2隊快刷角plz!!!!

On9平鳩登堡-1粒
2隊是但入多粒開大plz!

諾高平1：1

意假角大係咪有手足gel得太犀利

三點有無水

走開啦56k

睇緊Live 50/50

2:1 cuped

Ching有時差？

博博半主已針

準！

買左下盤見到咁撚樣同玩百家樂見到莊8點有咩分別

無啵 但有我gel緊角細

Yeah

ching 56k？

半主未
三場都和緊

意甲又刷約個冰角

係呀上面有幾個傻閪興奮地gel頭

依家到哥登禁屌

星期一下盤日唔係浪得虛名

有意甲大波手足？

角大假像
角細輕鬆收錢

ON9

sor 原來條link 慢到瀨屎 我自隊

you are very on9

做多左喎

半場前應該唔會再有c

諗唔到角細點輸了

上盤日

On9平準備反cup

兩隊打得幾搏

求搏洛linl

贏硬

7CCCCCCCCCCCCC

賣咩㡌咩人囉

半6全6角細輕鬆收錢

用左time stone穿越睇完
帕爾馬得1400萬分之一既機會唔洗輸

On9平個場劇本擺明係下半場比人再秒入

上輪買維京 對家紅左俾人入完秒追和就完場 廢撚到

半場7c 然後半7魔咒

魔咒 仆街了

咩事呢ching

角大班gel頭撚去哂邊

6C食咗7C

1.59

我要佢輸2球

Fake???

上個po 都有手足話all in 維京對家

YES 又話C，比咗個邊

Gel到開唔到

屌你博博食撚左屎呀

界外球

一間佢贏波撚狗

係唔係以前個fatboyeatallday

禁屌禁到升盤 再跌2個盤

角細執錢咁執

反手gel

半6全6了

補時都冇

最撚憎啲gel頭撚 個時買銀河角大 半4啲gel頭狗貼晒角大飛出黎 最後半4 全8

驚咩呀通常都係星期6 日先比馬會收割 平日邊有咁多半7全7丫

半6仲唔全7

收皮啦 傻閪

唔識玩了

仲有冇近況？

弱智

琴晚英超角都係咁

召喚半一詩

曼聯初盤角
唔係俾人買

下半中到 抽1個500

維京呢

正一仆街黎 成日gel撚到d角停撚晒

係啊屌晒佢7隊既老母

哇

Lm

我了

勁

好惡4

LM

lm 祝半

Gel下打幾句字就改變到賽果咩

好眼訓 仲溫緊書

我又要乞錢...

帕爾馬9.5s要jump 了…

得彪哥有能力打字改賽果

依個真

莊家mon住彪哥啲reply去操控賽果

禁屌唔入

me

10.5b洗唔洗補

9.5b淆底了

9。5b都驚

Feel到啲角運俾人gel走 啲角變晒side波同龍門球

做乜撚嘢咁撚多反手黨？

手持9.5s!!!

Ok

LM 我了

9.5s gel

想入手11。5b 應該好刷得00

放心，好撚多反手黨幫你做加持…

9.5s點輸

襯有11.5s 補定飛都得 11角完plz

賭賭下波 條女send wts黎話分手

國米想入3.5s有冇同路

2.5b針？

屌你老母

手足咁有信心？

羊波先啦

衰咩

反手黨啊…

同馬會拍拖更實際

Why

贏完錢 拎黎扔佢

佢話我要既 佢比唔到 佢要既 我都比唔到佢
明明再訂左禮物聽日送比佢

我以前都試過賭波賭到唔理條女 無耐就分手

好撚想喊 我屌 初戀黎架

唔係無理佢

女死女還在

用愛去感動人

馬會先係你初戀

幾羨慕 拍下拖 散下自由下 再拍 幾完美

諗唔到9.5s有咩理由可以輸

聽日仲要返工見住啊

打過去了解下咩事先 聽聲好過睇字 女人好易心軟

佢要啲咩 你比唔到佢

帕爾馬練心

同意，女人唔會咁易分手，話曨初戀，你分分鐘打篇千字文就心軟

唔聽我電話

係愛啊，哈利

咁打字

我估係安全感同責任心

佢係我初戀

留言去留言訊箱 打比佢唔聽 但電話留言一定會聽

博洛 屎卓 哥登

咁你送禮物比佢都無補於事
行為上，諗下佢講過啲咩你做左佢唔中意

你打千字文認錯啦，女人好心軟，佢係愛你佢唔會捨得同你分手同嬲你

有c未牙

維京大波針硬

落定馬會等開門收錢

千字文一次有用 兩次有用 三次有用 四次就會厭倦
但只要唔用多過3次就得

史贏波啦快

成日用就麻目，又係個幾句

我唔敢打 佢成日話我逼佢好緊

6c完了

訓覺好撚過

大波又輸

兩場00

咁唔係安全感啦你打完，比少少自由佢，睇佢覆唔覆你

10.5b想跳船了

平時做射多死狗咪咁
女人要佢對你死心塌地 唔洗對佢咁好 適當時候氹下就得

7ccccccccccccccccccccc

意假c

做得多

7c gel得未呀

9.5b都唔知開唔開到

意假定假c

咁我仲攞唔攞份禮物出黎 我唔想佢覺得我認為佢係雞

888

帕爾馬有冇射過門

唔攞，佢宜家要自由，唔係禮物

中出即飛 正

屌角大易玩到 坐係到就收錢

明顯守緊

8c

史特禁屌 連刷左幾角
入未啊屌你

我博糕

個場悶到痴線

博10

你首先要搞清楚佢對你有無feel仲
無feel你千字文都無用

史卓中龍未

意甲

狗黎？ 刷角又入波 屌你老母

博洛尼亞帕爾馬-2c
2隊快刷角plz!!

On9平鳩登堡-1粒
2隊是但入多粒開大plz!

就算你宜家拎一千萬禮物出黎，你比唔到自由佢，遲早都係出事，你哋日對夜對，自由要控制得好好

第一時間睇吓有冇炸！

呢場禁屌到咁 買左下盤都買番d主fg 啦

睇緊 悶到癲

應該係所剩無幾

改咗名

冇

仆街 會唔會停c

帕爾馬死守俾人入

15對14讓半一 合埋眼都識買

半場轟左主w
輸少當贏

停極最少10

咁fg Cashed
入多粒全格ok?

博洛 史卓 哥登 入波

角小入手 博洛贏緊會控角

主fg抵d

一入完1/1.5b就goal
起碼有半格驗腦

有冇人屌哂上盤

我買左10.5b

意甲比多2粒

佢係對你迫得佢太緊，唔係冇feel
對自己有信心，女係自己

on9平入波未

岩岩訓醒，頭場已經下半
頭場有無角大黨？

帕馬輸半當贏啦 成場冇攻過

11.5b 12.5b 13.5b開晒佢

Gel哂頭啦

-4c

On9平唔入比人入

hi
9.5b啱啱叫你

999999

大波未

9.5b gel 角大黨又贏

我今日放假 我應該係衰左問佢點解成日唔搵我 唔掛住我咩

博洛尼亞帕爾馬-1c
2隊快刷角plz!

On9平鳩登堡-1粒
2隊是但入多粒開大plz!

9cc

史卓中龍未 史卓 博洛 哥登上啊 屌打對家老母

死守都俾人中出

角洛尼亞唔係浪得虛名

10

10c

73波

Cls

反手黨上水未？

喂，咁係冇安全感喎，你上面又話你迫得太緊點?

癡撚線

1.70 cashed

10c收錢

9.5b geeeeeeeeeeeeeeeeeeel

9.5達陣 訓得

又刷兩下停

死守先易出事

博洛尼亞帕爾馬10c cashed

On9平鳩登堡-1粒
2隊是但入多粒開大plz!

Gg

我宣布 冇買9.5b 又爆角
屌你老母臭閪
尋日全買角大又針
想點撚樣啊屌你屌你屌屌屌屌你

係咪會1:1

屎特

無買都突登開黎望望
角大黨輕輕鬆鬆

Gel nei Lo mo

史卓 博洛 哥登上啊 屌打對家老母史卓射中龍未啊 屌

博洛尼亞馬會都夠膽開9.5初盤
真係送錢

1點全和啦

無限角了

11.5b gel得未

會大波

帕馬上力未

今日正數了

其實好矛盾
我諗左好耐 應該係佢聽到我講完呢句 真係嬲左

腳都起唔到 點入

一早講撚左 成班買角大係度話咩gel到停角 真係得啖笑

國米唔識買

話左平日實冇死 GEL下開心多半粒鐘都唔撚比

12.5b上啊

唔係啱啱先刷左兩角咩

填Form入黨日日賺

你講一fuck又唔講一fcuk
按你咁講，你多啲陪下佢就可以

博洛入多2球

無即場唔好買，11.5好撚危

帕馬廢撚到

On9平快手比多粒

外圍12.5 似s多

帕爾馬隊賤種
輸緊就咪撚開角啦

2:0

20

2-0 大波-1

上盤

大波比多粒

屎特入未呀

屎特 高登

帕爾狗咁撚鐘意守 守守守 守你媽個閪

帕爾馬垃圾賤種隊

12.5s
2.5s
屌你老母 點頂呀

其他個2場上盤未屌

博洛好波 史卓 博洛 哥登上啊 屌打對家老母史卓中龍未

個龍門jm9

博洛大波cashed

全上盤

屎特咁撚廢憑咩讓半一

星期一上盤日

On9平cup未差你

又踢佢右邊

停角

帕馬真係廢嫁wor

1/1.5+主ng cahsed

如果10.5我都仲會追大，但佢開到11.5咁辣，呢場我就真係唔會買
加上無即場，無得補飛
呢D波我既話就唔會買

史特未入

帕馬屌你老母

悶到癲 叫佢中下龍都難

咸巴有買博洛9.5？

11.5仲未可以收錢

禁屌中 維京就快自爆

有落底 有起腳
個龍上身

長追博ng啦今場456了

訓醒都已經9C
賽前無買

紅埋

Damn

帕爾紅埋

繼續刷角
咪撚停 有幾多角刷幾多角啦

下盤再見

帕馬唔係一般既廢 死守仲要俾人中出 紅埋 88

帕馬條友玩野拉人

仆街逼害大波紅牌

Gchi

笑屎

紅了，姐係可以刷角

冇角了應該

客red

史 哥登堡 博洛
差史

總要戰神卡

申請拎牌 笑死

炒佢老味啦

2.5s 898
一場咁既閪波就豬撚左3.5k

下盤真係撕得飛瞓教
上場究竟點賽和a米

屎特 高登上力啦

扯鳩條友件衫

繼續追角大 唔追真係驗腦

帕爾意乙

上力啊 屌 屌到佢地入

狗會封盤可唔可以封快d

On9平70分鐘前反cup

正 兩倍主nextgoal

中哂派1000

娜超都睇

戰神卡

今日只有呢場波有得屌即場角
大家要好好珍惜

Rc就比多粒啦

幫位巴打睇咋

度定2:45啦

幫奈奈叫

屎卓 哥登 差你地

幫叫 等派

半6都怕俾人 gel 咁撚驚就唔好賭啦 gel

睡超已睡

史仲係0-0

屌馬會 開波前 平半轉埋半一 依家仲要0:0 屍都冇得執番半

中左派我

維京gel

12.5S入得過？

佢本身係半一高水 11點轉左平半低水
12點50左右轉返半日高水2.1

追角大

事後俠

正式宣佈博洛係意甲最正氣隊

諗起維京1.57大波真係想笑

11

直覺帕爾馬紅左先識踢

111111111 10.5b高水cashed

11c

屌你

10.5b gel

傻左咩

無限角

入咗未

13.5b 上呀

等等國米開埋場 我再po多張事後

10.5b高水cashed

帕爾馬追到和 我送件帕爾馬波衫俾買左帕爾馬既手足

角大黨又贏

博洛入唔入到多一球

史卓 博洛 哥登上啊 屌打對家老母史卓快撚啲入啦 半格都好

大定細

成場凈係識守 依家仲要踢小個 算啦

on9平

On9平你唔入比人入啦 屌你

下球很穩

角細比人gel死左

12

到時你就知

挪超今日又唔開角

追ng追到4:0

細波係咪可以ifc見

我個細

gel撚完咪又係等收錢

12c

開多兩隻比我

屎特 高登 入啦

On9平鳩登堡-1粒
2隊是但入多粒開大啦plz!

大波-1

13.5 14.5 一路開低水

主客都空難死啦 屌你地老母

意甲入多粒啦

買大角收錢啦 買咩下盤

今場真係派錢 咁都唔追角既人唔好問點解成日輸

半一真係唔再買

引大

史特想點撚樣
入未

入未啊史卓 半格都好啦 史卓 博洛 哥登上啊 屌打對家老母

過關要斷屎特了

禁屌到

哥登整粒啦求下你

買咗$30大波點部署

目測16 17角冇難度 等高水追

入細？

最熱個場大波仲係0:0

原來係你買左帕馬

博洛屌多球啦

今日角大黨又大勝

等中

維京唔明點輸

多謝咸蛇

真
諗緊客隊點樣可以做到連和5場

刷佢老母啦

都唔夠補六 日死個啲

14.5b兩倍就入佢老母

維京以前做強盜搶錢奸殺女人
依家又搶埋我d錢 屌你老母

悶到就死

而家入咩好好迷

睡超低水大唔出 屌

依家紅埋

拜狗死全家

博落俾人入球啦 開大波

傻帕5黃

齊心撐角大黨

角大啦 仲諗真係要驗腦 攻得仲勁過上半

On9平鳩登堡咪鬼半2全2呀
2隊是但入多粒開大啦plz!

史卓贏一球都好啦

3:0未

一陣點部署好

30未

史特入到粒 我今年動漫cosplay維京人

入一球都好 認真

入波未

13

屌你同我同時講 心靈相通？

13CCCCCCCCCCC

謝雲奴朋友隊係咪個個都想提早沖涼

3-0

慢慢追啦

3:0 13角

拿子

主3 cashed

12.5b cashed

大波收錢

30

On9平哥登
是但一隊比多粒

史特入到粒 我今年動漫cosplay維京人
0
0

3:0 ng輕鬆cashed

差一角

成場都主撳屌到傻

再gel

追主ng 追角 跟本派錢 追埋主4主5

博洛上盤

派$波

連中2口

主4 繼續

等中無錯的

想睇你扮Thor

3：0

3:0照追角大？

一陣果幾場無開即場角呀，無野好玩

屌 史卓入未 差你啊 紅格入波啦

博洛全隊斷腳空難死

9平你大未

屌 戶口買曬冇錢繼續買下球

總入球 6球7球 -3-4

屌你真係要驗腦 依家唔追你4:0又問 4:0照追角大?

哥登入多一粒ok?

有冇人追第四球

半0全3

咁正氣都要死

[black]史卓成隊空難 老婆仔女比維京人強姦[/black]

主3 高水2.16

要啊

賽前11.5想死

快撚D追啦

尊重啦

On9平快入

fg幾水

正到 唔知點解咁好分

明明數據都吊打

第2球2倍

第3球客紅左 70min仲有1.8倍

上啊 史卓 哥登 半格都要啊 快啲入啦

蘇超有冇人買

史卓入左一世球迷

史卓空難未

14.5再買多注角大 2.5水

爽到喊

我會選擇skip，反正日日有波屌，唔差佢一場

波po羊錢日

打錯15.5

下半場禁屌到
死都唔入

刷多2隻角未

即場買咩好

史卓贏到 抽一手足 做佢女朋友

紅牌前2.16

諾鳩平 2.5b

不了

繼續追主

主4

24

唉我屌你老母史卓

On9平快cup

14.5上唔上好

慘死

史卓 哥登 上力啦 半格都要啊 快撚啲入啦

手持13.5 14.5 15.5

14射都冇多球

有冇人識蘇超

史卓降班未

維基1:0

唉 唔撚睇 我屌你老母史卓 唉 on9999真係唔知講咩好

手持9.5 11.5 12.5 13.5 14.5 15.5

博洛尼亞所有球員空難死 死狀恐怖 斷晒手腳 個死人頭比飛機殘骸壓碎 死無全屍 老婆仔女去拜山時比盜墓者強姦 輪姦致死

差d 40

過關斷屎特

gel哥

唔要差D呀

唔好啦，主隊贏到咁盡
隨時準備等收工

又有